作為另一半應該要照顧自己感受先

都唔明點解啲人咁撚大愛
您唔係事事以我為先我洗撚拍拖
做朋友得啦

Yes

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

如果您知道您永遠係佢心目中都唔係第一咁點

但都已經一齊咗啦

on9

最憎大愛撚+1